李克強正式任命賀一誠為新任澳門特首 並表示在中央政府支持及依法施政下，澳門一國兩制成功實踐 掌握大灣區機遇

國務院總理李克強簽署國務院第719號令，任命賀一誠為澳門特別行政區第五任行政長官，12月20日就職。

李克強主持國務院第三次全體會議時說，澳門特別行政區第五任行政長官選舉體現了公開、公平、公正的原則。賀一誠高票當選，反映澳門社會各界對賀一誠的廣泛認同和支持。

李克強說，澳門回歸20年來，在中央政府和內地的大力支持下，澳門特別行政區政府依法施政，澳門經濟快速發展，社會事業全面進步，人民安居樂業，「一國兩制」在澳門成功實踐，並展示出許多特色和亮點。澳門同內地發展緊密相連，粵港澳大灣區建設等給澳門帶來新的重大機遇，相信賀一誠就任行政長官後，一定會團結帶領澳門特別行政區新一屆政府和澳門各界人士，不斷開創澳門發展新局面，譜寫「一國兩制」成功實踐新篇章。

澳門算啦
唔好推啦

唯一候選人

澳門是成功例子😂😂

原來佢叫賀一誠

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我地準備廢左香港
仲想搞大灣區

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

得一個仲叫唔叫選?

連陪跑都冇，求其到咁

佢無錯呀，中共理解係經濟兩制比佢搵著數，政治一國比佢控制，咁澳門真係成功例子

贏人首先要贏自己

多謝樓主令我知佢叫咩名

先贏個三百幾票，差少少就收皮

變咗等額選舉，中國領導人都係咁選

好似要選委過半票先可以當選
咁叫唔叫選？

做乞兒嘅機遇留返俾支那撚啦

等額選舉